日落廢國尚無5+1 細節的第16天

日落了

廢國的事你咁關心托乜？

關你撚事

奉旨幫你？

英國佬走數

夜欄人靜就好多鬼

英國時間而家先9點你想點
全世界用GMT+8咩

做PR其實有幾錢？

鬼佬半夜打波

一早戴定個頭盔話 in coming months
慢慢等

2021 後

我估下個月啦

又開工分化

國會暑假

PR公司8點開工嗎？

收工咪可以訓

等乜柒，係咁急咪去咗先囉

屌樓豬係咪英國版B字頭黎

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
JJ55699
(狗隻#22054)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

JJ55699
已
成
為
財
經
台
過
街
老
鼠

呢張係另一張空頭支票，5+1都未有detail

都話預咗無咁快
不過老實講, 雖然係慢
但係依篇新聞其實睇到政府個態度係無諗住放棄BNO人/ 後生仔,
算係厚度,

inews依篇新聞仲有提到,
政府無打算比97後BNO, 因為咁會代表向中國暗示緊97主權移交後出世嘅人唔係100%嘅中國人, 會令中英關係更差,
但係政府source話係到諗緊點樣將佢哋塞入現行visa scheme入面, (例如好似澳洲個extended student visa咁, 或者就係working holiday visa度改),
係真係諗唔到現行visa scheme點改好嗰陣先會去諗開新scheme

10月後，可能去到12月甚至更後

其實合理
5+1係想解決當年整一個BNO身份遺落黎唔平等既問題 當然唔會再想有更多人有BNO，無限期將個問題延長
英國應該會有類似澳洲既政策幫班後生仔 5eyes應該有哂共識

我估最簡單應該就係WH 比足5年你同埋本身WH 都有歲數限制 之後容易d收返緊政策

WH 8 月到期，我屌

英國拖咁耐應該都係想睇事態發展而決定放鬆學生簽證定WH簽證
如果放鬆 WH visa 門檻就低好多 但同時一大班人入黎個壓力都大好多

BNO 5+1實有份只係要去香港搞on99

出入法國攞6個月旅遊簽囉

佢最快9月，最遲12月，成半年，仲要申請時間，預一年，點頂，佢一公佈即時飛過黎

香港讀又咪要十幾萬一年

俾兩個正苦玩撚死，一個武肺搞到冇T2去西班牙，5+1又唔去西班牙，但T5到期

日鳩日燈都燈唔撚到

Lives wrecking